有無人屋企有整大模型櫃

左邊個櫃幾好，上面玻璃放模型下面躺門放便拎野放野，除左訂做 會唔會買到呢款櫃